同警對峙時新方法

推

*諗下啲口號

覺得屌係冇用
推

Yes 應該利用佢地既同情心
除曬衫流曬馬尿跪低求佢地

屌痴線，我好撚認真，我地依家又係裝備，唔做多少少點玩？

*又無裝備

係
唔好一味粗口粗口粗口

無point又純發洩好無聊又失分

求警察 咁柒點做

咁點可以令佢地企我地呢邊做人？狂屌佢無用架喎

笑左 又妄想差佬會幫你地

係啦喎，人地入學堂咁撚耐被人洗腦做隻乖狗，求其比你嗌兩句就醒？

越撚蠢既生物被洗完腦越撚難番轉頭

你面對既係全香港最低智能既物種，同佢講人話係是咪on9?

當時個個都好嬲 講粗口屌好正常
不過係時後要轉下策略
最緊要達到目標

你都識講人地比人洗腦
你屌佢就有用？